大家千祈唔好搞收費站！

塞隧道 搞到市民
收費站 政府就無錢收
所以絕對唔可以搞收費站 會令政府收入受影響！！！